想知今日保皇黨眼殘俞卓君今日大選咩情況

見佢係FB都冇update冇拉票

屌你 個page都入唔到 係咪嬲到del埋 慘慘豬

Page都冇撚埋

推

收左皮
佢老母都輸左比阿牛

搵唔返佢個page

冇得J啦,係咪衰大家

收到風去左發利做

唔係富士山咩?